有個租霸住左我間屋幾年都唔交租 點逼佢找數

我女朋友仔一直都住喺我個心到唔出嚟 又唔交租

閱

幽默感呢家嘢 連登仔係差d

一次性交一年租金

有無打厘印先